WannaCry勒索港累計17宗 15個為家庭用戶. 2宗為商用

全球爆發的網絡勒索軟件「WannaCry」(又稱WanaCrypt0r 2.0)肆虐，至今影響150個國家及地區，香港生產力促進局總經理黃永偉表示，今日共收到15宗有關「WannaCry」勒索的舉報，連同上周六及周日各一宗，總數有17宗。他又指，當中15個是家庭用戶，均使用Windows 7作業系統，而另外兩宗則為商用，分別使用Windows Server 2008及Windows 7作業系統。

原來咁撚少

網上行同hkbn晨早就block左port先爆大獲

你又知

追下隔離個post咪知囉

佢呢個數要係主動搵班垃圾政府官先計

冇乜人報咪少

報黎有乜用 ？

點止咁少，連登都幾個post啦

你睇live 3個字都有十幾件瀨野啦